陳同佳效應都真係唔話得...

由一頂綠帽到殺人到潛逃
再到反送中，721831，全港開花，
蒙面法，人權法案，到今日國安法
各個大國都話收香港人
再下一步會係咩....？

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

多謝牙佳俾我有機會拎外國PR

最尾到世界大戰->地球末日

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel

加速達人佳佳

懷疑牙佳係未來人嚟
返去2019年救香港人

阿佳最近還好嘛

心情唔好

過左一年 終於睇清佢嘅真面目

邊個屌牙佳 我屌撚死佢

真手足

再推前D仲有銅鑼灣書店單野
咸書>綠帽>黑警三樣野加埋先變到今日咁
呢個世界真係神奇

明明佢係殺人分屍 一個變態殺人犯左既事竟然冇人重視反而個個提效應

真·兄弟爬山 不分化
香港人 移民！

牙佳一年就做晒其他人做廿年都做唔到既野

粒癦就係傳送器量子大粒癦

冇牙佳屌醒港豬 你有今日

佢完美示範左蝴蝶效應可以有極大影響力

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！